香港最好食既臭豆腐喺邊？

太子？
但已經唔熱唔脆 仲無咗以前既臭味

你心口果兩舊

皇室堡

出名臭

香港

笑能死人咩

點解你女友咁臭

臭味相投

又話d 豆腐出名 臭既
出名臭
咁整兩舊炸既黎

乜野人先諗到呢d 對白

咩黎

死番去抖音啦

零零柒呀

又抖咩音

你當佢臭豆腐咁食觀感就fit哂

食神

灣仔動漫基地

007吓嘩

樓豬on9

臭豆腐真係好好食 閒閒地食十幾廿舊

(筆記)

呢間真係掂
街頭臭到落街尾